試當真d女咁好睇，得咁少人follow?

推

你呢d打手pr每個post收幾錢？

冇波都好睇？

blocked bye 柒頭

0

你box我炸

比埋塊閪比你好唔好

Hello豪哥

我份人就好簡單
有試當真就block

熱民都大把女好睇冇follow
你勁25

見到個投票大軍冰仲多票過jessica
就知連登D人既質素每況愈下

有腳

都好

老實講好一般同埋見到棚煙屎牙唔開胃

咁多打手

豪哥都收錢？

啲觀眾都咁撚低質

最好啦

要多d圖，越亂越好

你傻架？

g

D片好悶

好

咁嘅質素都好睇？

Ching前世做喇嘛？

今世全屋男人？

返學讀男校？

未撚見過掂過女人？

根據你嘅邏輯

D budget留晒嚟請Kay推post啦下麻

幾錢一q?

正正經經做雞咪算囉

做乜撚嘢呀
日日熱門post都見到呢三個字，你班打手煩唔撚煩
駛唔駛咁hard sell呀唔試都知假

你哋要宣傳用啲好啲嘅方法啦唔該
我而家見一個block一個標題有 唔試都知假
Marketing 唔該諗諗佢

女當你好睇，啲片唔好睇嘛
啲劇情經常唔知講乜，以前配音串下人反而仲好笑

豪你老母 煩撚到

試你老母當真

奴性好重真香港人

拍得住果啲乜鳩師 煩撚到癲

成堆垃圾打手 hard sell到
好撚反感

豪哥又係你呀

無波，不了

大槻響？

屌呀 法官大人
我係一個誠實既人

唔好睇?
天能條片正到仆街喎

好撚煩

越亂越好

冇波既大槻響

大槻響最正係騎乘